［求換飛」《下北沢的北極光王菀之2018音樂會》

求換31/8 $680門票兩張

本身有兩張$680（30/8），咁啱朋友同我果日都有嘢做去唔到

Push